合法一刀切 永久降低公務員人工 （2003年斷長糧翻版）

人心惶惶
甲大大說林鄭太高人工
老解說popo太高人工
單位說 eo太高人工

有人好想合法地
將 跳point制取消
或者直接永久性降低人工及即時性減薪
再貶值港元
或者出軍票取代人工

總之就人心惶惶
但個個咬長糧既HI都話
吹 繼續吹
因為合約精神唔會有問題
喎

哈 合約？
少年你太年輕了

依隻5毛想大家搞埋其他公務員

明明警犬係最大問題就想搵其他人落水

負評
拉

下 你又up乜
你有冇去過2號橋呀on9

今翅jj了

繼續

巧驚驚添

狗？

人工唔可以多過吸精瓶

前排先有公務員一齊集會、又有公務員比人拉

不過我唔介意同班藍絲廢老攬炒，全部人工唔可以高過習大大就差唔多

其實新制冇長糧既非紀律部隊公務員9成都係黃，樓主勿on9

你做cs?

咪係

昨日(11月14日)，在理大、中大、城大，校方已經叫教職員撤走，而中、韓的教授、橋生已經撤離。
因為校方發現了很多危險品、化學品，及很多非學生或教職員的人士佔據了大學！
其實，👮🏻警察不是要攻佔大學，只因為理大、中大在地理位置上，被黑衣暴徒阻塞、破壞了紅磡海底隧道 (投擇氣油彈放火🔥)，在行人天橋 (中大2號橋)擇物阻塞主要公路，暴徒更以氣油彈攻擊紅磡鐵路站的路段及行駛中的列車。所以，警察要驅散在大學橋上及附近的暴徒。當有警察接近時，亦被埋伏的暴徒以大殺傷力武器 (磚頭、弓箭、氣油彈、漒水彈)從高處襲擊！
相信在外國已經派出軍隊平亂，事件亦超出了香港警察應付—般暴亂的能力。
🙏🏻不要把大學裏的暴徒美化，事件已經失控。世界上沒有政府、警察會向恐怖分子的攻擊投降的！ 當然，無人想見到血流成河及背負千古惡名，但文明的社會真是可以因為他們年青，就可以包容一班暴徒嗎？🙏🏻😭
😡🙏🏻 其實，今日在香港的大學已經被恐怖分子佔據了(不是所有大學生都參加，是大學被騎劫)，在新聞報導 (🤫TVB only) 在播出黑衫暴徒自己在大學內投擇氣油彈、大事破壞，造成火光熊熊、向外發佈是警察要攻入大學、屠殺學生的假像。
(希望大家明白事實的一面)

你小心份糧呀

岩

黃仲會做政府

公務員包括所有紀律部隊的加薪係同私人大公司人工增幅及GDP增長掛鈎，如果各位對近日被強姦被自殺被毆打好憤怒，想付出一分力，請終身經濟戰!!!，下年經濟肅條公務員薪酬調整就會變為凍薪甚至減薪，連殺人犯都唔想建制派係立法會投票通過薪調法案

經濟戰各類方法如換美金走資、懲罰黃店、嚴格控制開支、停止大部分消費、MPF轉晒做美股等已係連登傳左好多次，自己揾下好易有

有冇人投資美國ETF?

(黃色經濟圈)取代超市先係重中之重

(一人N個)經濟戰方法整合

屌你老母分化撚 收皮啦

兄弟爬山，各自努力!

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

冇用㗎，警隊有獨立薪級表，同普通公務員嘅總薪級表唔同

大安指意

小心

樓主明顯唔知總薪表同狗個薪表唔同
唔識又要出黎分化
真係無知

多謝你咁曲線撐我

就係唔同先影響到 master pay scale

對 自私黃
其實就想攬炒

政府工唔驚失業
跌市買多幾間樓

某職級以上嘅高層應該打七折

你都戇鳩，政府裡面無人，邊可能爆咁多料出來。
當年反清復明都會安插人係滿清裡面啦。
分化撚就彈開

五毛就係想香港人唔好做政府工
俾哂支那人入去換血

根本戰略上政府裡面唔可以無黃人，而且係要越多越好

一定要識得玩滲透

我日日都比人問
點解仲有學生上街
明明唔係我學生囉

No

私人公司同政府工我都做過，政府工係資源多過私人好多，長進既話都有好多野學，想Hea既就繼續hea到退休

你地咁唔抵得既咪考入黎囉大前題考到入黎既話

都係果句，政府工都有好多黃絲巴絲. 大家唔會刻意四圍講自己參與過d乜.你地燒埋我地果達都冇意思

公務員人工係唔值咁高

無人唔抵得呀
幫辦ching
你咁中意 自己睇下order啦
係可以合法降薪架

根本成個政府都係藍
有識人做入境主任 日日响度成班人圍爐屌學生甲由

大家都唔驚

已經有GG交咗commuting record

黃又點
全香港市民出錢架
公務員人工過高不嬲個個都覺

如果真係拉到班狗落水 一齊減人工我無所謂

唔係拖唔拖既問題

係政府根本埋位係咁做

睇路

冇黃做政府 係咪想成個政府都藍到黑呀
一定要有大量黃手足做到上去高官 咁先可以慢慢改變

幫暴政做嘢應該死全家

集中火力 曱甴受靶

....

咁你有咩高見

其實出邊有乜藍底公司？
淨係講做工程，我諗9成9做工程相關既都要清算

Why

典型藍絲諗法，唔係私人市場個個80後係到磨爛OT, 拉低私人市場價錢。 點解唔係出面市場人工低而係政府人工高？ 留意下物價喇，奴

on9
老屈人地藍絲

減左你人工 咪可以企業減稅 私人市場人工上升lor
唔知真蠢定扮蠢

你又會咁天真覺得企業減咗稅
人工就會加

正常民主社會就會
香港呢種獨裁政權就唔會 公務員人工較高用黎維穩 同大陸一樣

公務員高過私人市場咁多係超唔合理

奴諗野係咁，重會相信政府，明顯官商勾結喇，點會落到你袋，唔知你真蠢定扮蠢

留意物價喇，唔好魚蛋論，你咪返去日日ot睇下你老細會唔會比多少少你咁，問題根源都好明顯下

可唔可以唔好咁天真？

點解要分化公墓員？
公墓員集會人數唔小ga wo

我只係問一句
佢地做左d咩？

你咪繼續玩分化囉 大把手足係入面 宜家係要對準黑警 矛頭對準D先

想政府攬炒 一定要呢班走狗一齊死

矛頭係要政府局部停擺

唔好人地講d野唔岩你聽。你就話人分化

香港有17萬政府工 有50％人罷工 好過出面手足打生打死

用3萬蚊請個人番黎影印

所有公狗即時減30% 直至另行通知

50%呀屌你

係 好多公狗都係食屎狗
見高拜見低踩
攬炒佢地係最大得益者
支持公狗人工即時減50%

根本戰略上就要建立新政府換血換人
你都戇撚鳩

推

冇人分化。
係csb做緊呢個scheme 想cut cs人工

例如？

不如諗下點叫停csb好過啦
一堆天真撚

cut人工？公務員藍絲都變黃啦

未必

今年係咪無得加返個5.x%?

下

咁卜街？
應該cut 新入職
之前入左就無事
學曬醫管局咁
改制改職系
留名等睇結果

聽日財委會 傾

新舊制會否有分歧覺得不公？

你未做緊搵幾皮野但影印嗰個囉

唔明